李佳芯都「沉船」

法國呢排好多都沉船

係咪轉季特別需要溫暖呢

善心打破零回覆

多謝你

腳都冇, 負皮

仆街 佢cut走哂啲腳趾